〞_▂+°蝴蝶再美。也飛不過滄海﹏\＊☆°

但我覺得蝴蝶好樣衰

唔係呀
我覺得蝴蝶姐姐好靚

樣衰

咁你唔好搵蝴蝶 搵蜜蜂好過

搵蚊

蚊只會慢慢吸光你d血汗錢

屌你老母劉秀

好彩我無錢

邊撚個黎？

照吸 吸到你貧血（貧窮）

唔g你up咩

本身就貧血，佢吸完都係貧血

dllm

why

jm9

慣左講

唔明？

笑什麼 你也是韓國人

萬二蚊

過夜？

on9